求創業大神大神教路

是咁的, 小弟係做工程嘅濕鳩工程師, 做左幾年都學唔到啲乜, 想話用呢幾年儲到嘅少少錢開間車仔麵檔, 但對飲食行業呢行又冇乜經驗, 只係做麥記暑期工同飯餅工廠, 有冇有有經驗人士可以教路下

去笠口痾篤屎嚟睇下先啦

唔熟唔做，交學費都好貴，特別飲食呢行！

唉, 我得50萬做本